連登冇得救，已淪為香港毒瘤，希望連尼住立即摺咗連登佢

之後你開個衲登?

岩 咁多post都相認到

幾時又出碟

開個狗登比你？

衲弟人之將死其言也善